街邊太多人洗車

屌你老母個臭閪

彌敦道？

害怕下班洗很久的車
排隊都變阿姐